Toen zei ze dat ze haar was vergeten Testament, en liet het achter in de stoel in de kerk tussen twee andere boeken, en zou ik rustig naar buiten glippen en daarheen gaan en het bij haar ophalen, en niet zeggen niets voor niemand.
